d暗瘡生到一個點，人生去到一個點，已經唔想再理佢，生就生飽佢

根本做咩都冇用
洗面/衞生d/戒口
治標唔治本
你個人易生暗瘡就會生
好似
點解有d人六廿歲仲成頭黑髮
有d人廿零歲就甩頭髮/成頭白髮
同埋水土
係外國幾年真係冇爆瘡乜滯
喪食鬼佬煎炸野喪出夜街唔洗面唔搽藥
一返黎又爆爆到而家就三十
都已經算
已經接受暗瘡=皮膚病
以前成日有種mindset
覺得暗瘡好似傷風感冒喉嚨痛
小問題
食藥搽藥注意生活習慣就好
但而家真係會承認自己有病
反而仲冇乜野
有病咪有病囉
而唔係無時無刻否認自己
一味催眠自己冇野既
ps你班友成日話食a酸
一，錢
二，未必斷尾
三，副作用
四，暗瘡疤食乜都補唔返
暗瘡有得醫
但唔一定醫返好
兩樣野黎
放係其他病都啱
你可以撈亂兩樣野黎講俾假希望自己
亦可以分返清楚接受現實